如何獲得一張海洋公園全世門票

貪心撚收皮啦

所以話香港人歧視支那人

根本同一條腸

都係賤種

睇下樓豬乞衣到

一張姐下話
生日咪得囉

有咁嘅需要咩

大種乞衣

睇得出樓主係想屌鳩係op拎到張員工證成日入去玩而又唔返工嘅pt

但圖都無張就注定俾人屌到天花板

喺海洋公園出世

扮熊貓囉